วิดีโอ
อัลกอริทึม
อัลกอริทึม
เชิญ
ชม
แข่ง
เขียน
โปรแกรม
ชิง
แชมป์
โลก
ACMICPCWorldFinals
2016
ปี
เมืองไทย
สมาคม
AssociationforComputingMachineryACM
สมาคม
วิชาชีพ
คอมพิวเตอร์
เก่าแก่
จำนวน
สมาชิก
โลก
วารสาร
วิชาการ
ACM
ชื่อเสียง
กิจกรรม
อย่างหนึ่ง
สมาคม
แข่งขัน
เขียน
โปรแกรม
ระดับ
มหาวิทยาลัย
InternationalCollegiateProgrammingContest
ICPC
แข่งขัน
ระดับ
โลก
นักศึกษา
ทั่วโลก
จำนวน
หมื่น
คน
ชิงชัย
รูปแบบ
แข่งขัน
ACMICPC
ทีม
3
คน
ทำ
โจทย์
ใช้
ทักษะ
ออกแบบ
เขียน
โค้ด
จัดการ
ข้อมูล
ตัวอย่าง
ระยะ
เวลา
กำหนด
ข้อสอบ
ค่อนข้าง
ท้าทาย
จำนวน
10
ข้อ
เวลา
เพียง
กี่
ชั่วโมง
แถม
ประสิทธิภาพ
คะแนน
แข่งขัน
รอบ
ระดับ
ประเทศ
ระดับ
ภาค
แข่งขัน
รอบ
ชิง
ชนะเลิศ
คัด
128
ทีม
ทั่วโลก
ชิงชัย
โชคดี
แข่งขัน
รอบ
ชิง
ชนะเลิศ
ACMICPCWorldFinals
ประจำปี
2016
วน
เมืองไทย
มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์
PSU
มหาวิทยาลัย
เจ้าภาพ
แข่ง
นัด
ชิง
ภูเก็ต
ทีม
มหาวิทยาลัย
ไทย
2
ทีม
มอ
.
จุฬา
นักศึกษา
ไทย
เรียน
มหาวิทยาลัย
ประเทศ
แข่งขัน
เช่นกัน
ผม
เชิญ
IBM
สปอนเซอร์
หลัก
งาน
ACMICPC
มายา
ว
นาน
ดู
แข่งขัน
นัด
ชิง
ชนะเลิศ
ใคร
เอาใจช่วย
เด็ก
ไทย
สามารถ
ชม
Livestream
เว็บ
ICPCLive
เวลา
แข่ง
วันนี้
09301500
น
.
ครับ
ทีม
FEDEX
มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์
ทีม
CUCPMeowMeow
จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย
ทีม
MadisonSmileDog
ทีม
คน
ไทย
ล้วน
UniversityofWisconsin
บรรยากาศ
แข่งขัน
ซ้อม
เมื่อวาน
แข่ง
จริง
วันนี้
สรุป
บรรยากาศ
สนาม
จริง
ซ้อม
ภาพ
FacebookICPCThailandNews
Topics

CompetitionProgrammingThailandIBM

